其實識玩緊係玩魚絲啦。。好重要x3

次次俾人舉完旗就活捉。。。點解前線唔一早整定魚絲陣
班popo想衝你都難

PoPo

XXXXXXXXXXXXXXXXXX(魚絲陣）

發夢人士

等班popo剪得黎班發夢人士都散哂啦
魚絲又平又保安全

點解無人用

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

有唸頭

推 ， 大家唔好再推廢文

做啦唔好講

咁有d自己友唔知可能就中伏

會tk 記者

❤️

得唔得呀？

好刺激推

魚絲拉喺路障前後就就唔怕

成日講
冇人做

popo出鎅刀或者藍蛆出生果刀一嘢斬過去嘅話點算？
同時都要諗點樣可以快啲紮起個陣

無知一問，防守怕TK，但如果係主攻用得唔得？

無人叫你企係魚絲前面
你都唔會企係路罩前面啦

宣導出去玩魚絲啦

push

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

你家陣唔係要封死佢
等popo衝埋黎多十幾秒閃人唔好咩

起緊救到好多發夢人士唔洗俾人活捉

我有幻想過帶魚竿配淨鉛，扮小剛 -.-

推

幫推

路障前綁幾層(前後)，綁膝頭至大腿高度(高低)🤔

實用post,推